我正式宣佈，聽日邊個唔投票就係支持警暴 一國一制

投唔一定贏 但唔投就輸撚硬
我地搞左咁耐 半年 而家比票你唔投？
學咩撚野人講光復香港
幫手係連儂牆同人講
唔投即係支持政府
你點對得住無數個被捕 甚至被殺既手足

區議會好多時都係數十票之微
所以唔好覺得自己既票無用
點用柯文哲會贏到丁守中？
因為係後生仔同學生係當日 全部拉大隊投佢

唔洗驚有人搞事
要話比人聽 聽日全日支持警察嚴正執法
見到黑衣人搞事 燒票站 要即時報警
15分鐘內警察唔到 就知邊個係度搞事啦

終極焦土派：就係要一國一制攬炒

推推

推

搬左屋都可以投票，投返之前嗰區就得！

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

#我淨係要班藍絲廢老冇撚咗區議會份筍工

01年未滿18，但各位加油

投就一定投
但撞區個啲一定益哂對家
真係慘不忍睹

集中票源
棄保

一定要投票啊！！
和勇不分！
證明俾全世界睇香港人嘅民意冇變！